消滅曱甴最好係咩？殺他死！

愛國之名無可抵擋 — 依家冇人離港冇人見到，斷電斷通信斷機鐵，送佢地坐洗頭艇拉佢哋返大陸，深圳只隔20分鐘。喺曱甴屋重放催淚？斬草要除根，紅軍67隊必勝！

膠都廢事俾

出咗喇！

推!

你老母免費

hahaha

哦